【文宣】入嚟幫手洗板屌走班藍屍五毛！！

有巴打幫勇武手足整咗條紀錄片！！

明明條片就為咗拍比我哋睇，點解冇自己友幫手撐場，搞到成條片comment都係得堆五毛

facebook班仆街講嘢仲撚難聽呀屌

自推十連

721
811
831

推！

再推

推爆佢

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，但凌晨3-6就比人清！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！
一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點？九點？吶喊！！！（fact checking)
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.10

原來真係冇人撐

推

[911恐襲] 除左瘋狂Twitter，仲有樣 好 撚 重 要 既野要一齊做！！！

光復香港 時代革命！

1

2

3

4

5

6

7

8

9

竟然成功十連